豬年就到，點解任天堂無節目同任豚慶祝

樓豬索狗無人理

橙

日本以外既地方

上年狗年果陣sony有無節目同索尼狗慶祝

緊係有，一齊倒數打JER

冇牙